今日想中途入邊到入好

原本都想草地起步
但真係有野做走唔甩想中途入去
聽警犬係咁講唔好Sogo入去
嗰邊好大機會會封入唔到
有冇巴打可以教路仲有邊幾個位可以中途加入

利申遊行新手，今次真係唔可以再唔岀黎

起點 或 軒尼斯道
到時睇情況

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區